天水圍西鐵站已經9成黑衫

好滾動 由係輕鐵月台已經見到好多同伴
上到西鐵月台仲勁 唔係翻工時間都咁多人等車
仲要上唔曬啲人 要等下一架西鐵
終於上到西鐵 抬頭望一望 95%都黑色衫
屯門元朗天水圍真係好多人啊
一陣大家記得要補足多啲水份 香港加油💪🏻

聲討殺人政權

未做選民登記既 即刻登記！

967 all black

967總站上車多唔多人？一陣諗住總站上

去到天恆打爆哂

你地坐巴士會更舒服
南昌電梯上去就係咁

我都係咁話

但係點解個個都係黑衫都冇人互相交流？